你平時打字會打麵包/麫包定面包？

麵包/麫包
樓主，係面包呀，中国讀咁多年書梗係面啦

製造
制造，樓主牛B死了

Bao

Bun

鮑

is pão

手打就一完麵包
但唔知點解語音打字就有時會變咗面包

麵bell

耆靈王請出去

麵包

bell

個語音汁左佢啦

如果要你二選一

pão de queijo

Pão de queijo é muito delicioso

Chinese only can’t u see?

包子兒

麵字成撚日唔記得個倉頡碼點拆

十中

麪 飽

寫字係麫包
打字係麵包